8號波ptgf番唔番工？

天文台打壓唔到ptgf界
我反而好奇佢地坐咩車出黎屌閪

你想做ptgf？

唔俾

可能全部都係仔

比多d錢